老衲攻無不克，戰無不勝

夏天都仲咁勁